Bojhena Se Bojhena
Boro ichche korche dakte
Tar gondhe mekhe thakte
Keno sondhe sondhe namle se palay!
Take atke rakhar cheshta
Aro bariye dichchhe teshta
Ami dariye dekhchhi seshta janlaay!
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena bojhena bojhena
Bojhena bojhena bojhena...Aaj sob satyi mithye din bolchhe jete jete
Mon gumre gumre morche ki upay!
Jani swapno satyi hoy na
tobu mon mante chay na
Keno emon ratri namchhe janlay!
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena bojhena bojhena
Bojhena bojhena bojhena...Eta galpo holeo parto
Pata ekta adhta porhtam!
Khub lukiye bachiye rakhtam take!
Jani abar asbe kalke niye palki palki bhabna
Pher chole jabe kore ekla amake |
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena bojhena bojhena
Bojhena bojhena bojhena...Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena se bojhena
Bojhena bojhena bojhena